Configuration du serveur supplémentaire pour l'envoie de données:

1-Dans ressource/views/Reponse.blade.php a la ligne 130 modifier l'adresse url avec un port ouvert (ex: 192.168.25.65:65985)
2-dans public/js/fetch.js a la ligne 38 et 45 modifier l'adresse ave l'adresse url du site (ex: http://leslylearningapp.com)(pour la ligne 38 laisser ce qu'il y a apres le slash).